屯門有乜唔好住？屯門地區是被詛咒的地區？

屯門公路日日塞車，先天地理環境不好，比天水圍同元朗仲要衰。

第二係遠離市區又無大欖隧道直通青衣

第三係屯門童黨問題嚴重到一個點

第四係屯門太多山，阻隔屯門同市區既聯繫

連天水圍都好過屯門，我想問當年d人做乜咁笨搬去屯門住？

大欖隧道直通青衣
原來大欖係海底隧道嚟

呢樣東九情況好似
又係一個被詛咒地區
而且仲禍延鄰近嘅九龍城

第一交通過分依賴龍翔督觀塘道/太子道
第二為發展而發展, 配套跟唔上
第三係廢老建制派多到極點
第四係啟德多年空置, 隔阻呢個地方

講返屯門, 佢本意係想原區生活, 即係工作同埋居住
唔駛跨區, 但因為支那, 工業北移先至打唔響個如意算盤
佢用屯門河同屯門公園隔住居民區
係幾好

講山呢樣野, 有好有唔好
好嘅就空氣唔錯, 有公共空間
唔好就學你話齋, 交通不便

屯門點會原區生活...
一早plan定要跨區工作...

屯門係幾好地方
有山有水有food
住得下，不過只限住公屋

我睇過當年開發時相關紀錄片
佢本意係想整個工業區, 等當地人可以自給自足
唔需要跨區返工
呢樣唔止屯門, 就連元朗、大埔、上水、葵涌、荃灣、沙田都有工業區
可惜冇個掂
葵涌同荃灣而家就轉左型變晒做商業區
其他就貨倉多, 尤其近機場/支那嘅區

早期預返工業邨
住同返工都留係屯門

原區返工 / 唔洗do咪好住

沒計啦香港家陣都沒工業

屌，咪提，屯門公路日日塞車，塞到屯門人十幾二十年！

仆街屯門！

西鐵又有問題，要繞去天水圍同元朗先返屯門，失策！

好似話屯門會起條過海橋

師兄，你有幾耐未出過街？
大欖隧道一出就係汀九橋/屯門公路，汀九過完靠左上就係入青衣/青馬

係呀，你地唔好入嚟住

屯門有童黨？

屯門衰過天水圍元朗

屯門市同兆康果邊有兩個西鐵站
碼頭三聖出公路又夠快
點都方便過天水圍啦

呢類踩屯天元post 好多
都應該區外人/隔離區開

樓豬住港島？
屯門交通方便，好多巴士可以直達
物價唔算費，40幾蚊一個lunch
九龍港島閒閒地50幾60
樓豬有無去過天水圍北邊？
無野食無街市之餘仲要得黨鐵巴士
我唔覺屯門有乜唔好

應該講成個大西北都有

老人住就啱
行下山

8/90年代嗰陣
1. 未有大欖隧道，元朗天水圍一樣要經屯門公路出市區，衰過屯門
2. 以前屯門有船直接出市區，元朗天水圍一樣要去屯門坐船
3. 屯門樓平而且新市鎮公共空間多過元朗，天水圍先啱啱發展，元朗主要係舊區單幢樓，側邊係村屋，環境配套差過屯門

屯門算好住

早排牛丸單野唔係屯門區發生咩？

其實都係爭一條獨立鐵路去東面/港島
(延長西鐵線跟本冇撚用, 同元朗天水圍錦田人攬炒)
真係純FF既話
如果有重鐵經青衣南直去南昌奧運穿太子/旺角 (太子道西/亞皆老街)
去啟德南/九龍灣西/觀塘西/麗港城/茶果嶺
咁應該可以解決屯公同老龍既問題

以前就屯門好，呢十年比天水圍同元朗追過哂

元朗天水圍起左兩間醫院，又起左超級圖書館同分區圖書館

體育館又大多數起哂係天水圍

商場而家又有yoho mall形點，同屯門市中心不相伯仲

交通西鐵直出市區無需繞路，屯門就因山多受制屯門公路，無得好似元朗咁打通一條隧道去荃灣就搞店，屯門根本呢二十年都愈來愈衰

住屯門，日日飽受屯門公路塞車之苦

政府幾時會考慮下改善屯門公路？

早期諗住連友愛南泳池嗰堆都劃做工業地
啲藍領住公屋，返工就返附近工廠
私人樓就放喺置樂，紅橋，市中心嗰邊
市中心+新墟就商業購物中心同政府機構集中地

咁直通嗰條叫汀九橋
唔係叫大欖隧道
你咁講，屯門公路都直通龍翔道啦

係，唔可以再依賴屯門公路，應該要學天水圍同元朗咁起多一條大型隧道直出荃灣/港島九龍區

屯門公路係屯門最失敗的產物

我打漏左汀九橋

應該係大欖隧道直接駁汀九橋去青衣，沿線都一條大直路唔似屯公灣灣曲曲成日撞車

呢樣野一定係屯門失敗過元朗既地方

東九太早發展，發展得唔好，發展到好似旺角咁。

90年代有啲巴士係行屯公入元朗天水圍
屯公最成功係集體塞車既回憶

點解而家會變左元朗天水圍好過屯門

風水輪流轉

咁冇辦法
屯門公路最搞笑多彎得嚟多上落斜
On9政府又鍾意落斜裝白鴿籠

到而家屯門人都仲停留係80年代

屯門公路每日都塞，一係每日幾小塞，隔幾日一大塞

咁你可以執著呢啲字眼嘅

邊條友起屯門公路起到咁垃圾

規劃唔錯
不過唔夠長遠
同抵估左新移民既破壞性
唔介意屯門區人口多
但唔好咁L低端

政府重建過一次都係咁，不如將屯公斬掉重練.....

真心頂唔順佢每日都有塞車

港英政府無遠見，一味塞哂d人入屯門，又想成本低起條灣灣曲曲係咁上落斜既屯門公路出來比人出市區

到而家港共政府更加變本加厲，係咁塞人入來

一日冇替代品
屯公都有人用
一用就有盲毛車手係peak hour 自炒
好撚痛苦呀

身體最誠實
網上講到屯門好
但你有錢買樓就............

所以當時元朗人好慘
一係就塞死屯公
一係就行吐露港

利申: 三號幹線未通車時期住過元朗, 頂唔順搬走左

如果青馬大橋免費
屯門啲車就可以行新路去赤鱲角之後行北大嶼山>青馬出青衣
但係呢條路係行遠咗，青馬要收錢嘅話冇人會肯咁行

屯門好好住

覺得屯門好過元朗天水圍，黃金海岸嗰頭幾舒服

之前睇新聞話蝴蝶灣再入會起公屋定居屋
起黎咪比新移民住

仲童黨，20年前就嚴重，當年果代靚仔都長大哂啦

3號幹線既出現真係救左元朗天水圍既人
但屯門人唔係太享受到

唔出街，少出市區，留係屯門騎牛牛，住屯門冇得彈

基本上除非你過海,否則唔會點享受到個好處

每日來回車程加埋最少要2-3個鐘
已經係一大難題

因為屯門六芒星事件…

1. 屯門本身有間屯門醫院，係元朗天水圍因為冇自己醫院焗住去屯門睇症，而家佢哋起咗醫院反而紓緩屯門嘅負擔

2. 屯門本身有一個中央圖書館+2個分區圖書館

3. 屯門本身有4個體育館

4. 屯門本身有4間戲院，吉之島taste一田惠康，yoho得一間一田行下之外，淨係得堆貴到嘔鋪頭

新市鎮果concept香港唔work

英國都有過類似規劃
不過又係變晒通勤城市
例如London北面堆Garden City, 人又咪坐車落London返工

除咗地點有啲唔方便塞車之外其他問題都唔會遇到

屯門好住喎

我住上屯公嘅前一個巴士站
又唔使撞正rush hour出入
其實跨區嘅交通唔算耐
荃灣 20分鐘
MK 45分鐘
黃大仙 35分鐘
港澳碼頭 40分鐘

淨係日撚日塞車已經可以唔撚洗住啦

利申今日又搭撚咗兩粒鐘車

2020年仲屯門童黨..

乜九龍同港島屋村冇牛丸㗎？

條隧道要點行先可以直出九龍

年底屯赤連接路通車，都叫俾屯門人出九龍多個選擇

屯元天入邊，最好住就係屯門

住衛星城市又要出市區返工既緊係麻煩啦
不過我覺得遲啲大世界既工作型式轉變
住呢啲山卡啦地方都唔怕啦
疫情下Work From Home 都冇咩問題

全程由頭到尾都係半個鍾。。。你搭是但一條市區線都唔止啦

份工係返shift的話
而又住近上屯公尾站，例如龍門，豐景園，華都果頭真係唔錯
5個字就出到九龍美孚頭站
戲院又夠多選擇又平，食野多元化
好鐘意屯門呢個地方，Proud of 屯門牛

清似係住兆麟個邊咁

嗰班同黨去晒當差
識得有個最蝦蝦霸霸嘅
而家做緊白衫

今時今日冇哂童黨啦, D 黑社會都收哂皮

黎緊屯門赤臘角搞掂即刻入機場番工

Exactly
45蚊睇套戲真係冇得輸
呢排冇晒蝗橫沖直撞
重新愛上左呢個地方

大把地方都係屯公尾站上公路啦
龍門，豐景園，華都

差唔多

係呀, 所以咪話個邊.
但唔會列晒出來呀嘛

有錢都唔會入去住
交通唔方便 多新移民

東九好好多wo
綠化多d，單車徑啊體育館啊比較齊
而家觀塘九龍灣寫字樓都多
係個頭返工都近
屯門就極大機會要搭好遠車

計劃趕唔上變化
初初plan個陣冇諗過撞到大陸改革開放香港工廠會全部北移

點解今時今日仲有咁多童黨？成日見好多金毛飛/學生黨眼望望咁，前個排唔洗返學，成班on9食煙個樣串到真係好唔開胃

半山都係交通唔方便

好唔好住唔只睇交通
要睇社區配套/市民質素等等

你老母一味放大屯公弱化屯門，香港大把地方都塞到仆街，係咪唔洗住呀？

但番工時間屯門站上車有得坐 差好遠

話明西鐵綫入新界西唔經元朗天水圍係咪錯撚哂遲吓入埋屯門南仲撚閪啦

份工番 shift 真心爽
早7 /早11/下午3點出到觀塘 完美避曬條屯公塞車期
收工番屯門又係 好舒服

多新移民呢個係真
呢排冇晒蝗嚟屯門
條街都仍然聽到好多普通話

班童黨都變左做叔父喇😂🤣

屯門空氣清新過市區好多倍

黑骨棠都係屯門友

一樣

將軍澳塞條隧道就踩到狗也不屌，屯門塞完屯公仲要有排先出到市區就係度圍爐死撐

聞到陣酸味都知連登仔住開邊頭

屯門公路係屯門嘅 icon. 未有三號幹線汀九橋之前，逢星期一至五返工時間例塞個幾鐘先到荃灣。

高低起伏同彎多係正野嚟
幫香港孕育出唔少車手。

以前搞擴闊工程果陣，全程紅白格仔水碼，極有賽道 feel, 路窄彎多又高起伏
一般外區車手都唔太敢揸咁快

避哂塞車時段真心爽
返工架車仲要無乜人，上左屯公可以望下海，到之後望到荃灣啲高樓，慢慢調節到返工嘅心情，真心好正

勁多
仲要無口罩

如果將軍澳/屯門得呢2個簡
咁我簡將軍澳

條隧道每次出入收$45 啲車咪去晒屯門公路囉

WFH真係救星
因為改變晒返工嘅刻板模式
大大提升效率
香港人話就話效率高, 但實際最冇效率
因為工時太長, 加上又要坐好遠水路先至到商業區返工

將軍澳一到春天就勁大霧
又淨係得啲商場，無啲小區情懷
屯門都叫有新墟 紅橋舊區行下
將軍澳得果啲連鎖店，不了

親身體驗，10日塞1日左右啦，天氣差落雨機會就高
臨出門/返屋企 睇定交通消息 好多可以避免
屯門樓個尺價，好明顯包含咗交通問題
所以無咩好講

我反而想知蝗除左屯中一帶
其他地區好似良田、新墟同埋碼頭區多唔多?

同大陸仔一齊住行街
又贏

當年好多新落成公屋~~

點都好過其他區幾十年樓齡果D...

(好似係)

屯市先多蝗，其他地方仲係好清淨
一條屯公同蝗就講到屯門唔好
將隧又咪係日日8點塞到電機樓

之前個份番通宵重正 收工見班人塞出屯門 我就番屋企訓

識唔識架你
大欖一出過1分鐘汀九就係青衣

屯市同新墟有深圳灣巴士
直情成個area都係為人民幣服務
良景田景碼頭要搭程車先到
同埋for佢哋掃貨嘅舖頭唔集中
所以算少

你鍾意屯門?

我都唔明。
依家有部手機／電腦，就好似多間小型俱樂部甘
點解仲有意慾群埋一班人搞事？
就算十年前，手機未多功能，都幾乎冇咩童黨啦。

睇黎屯中同新墟堆水貨鋪/名店而家應該...

藥房都好少少可以賣下防疫用品
但賣奢侈品嗰啲真係食谷種

住大西北以前會特登去屯門行超巿
而家一個荃灣西站就行哂donki aeon yata

屯門好唔好住我唔知
我只係知大部分時間阻住我返屋企嘅原因
係因為屯公又炒車
塞撚到去汀九我屌

我都覺怪。

又有手機電腦，上個YOUTUBE／IG已經多個娛樂。

定真係寂寞成咁？???

咁愁冇朋友，就正經識人啦！

我WFH足幾個月
工作冇咩問題
反而自己時間多左好多
淨係唔洗早起已經賺晒

你可以話3號龫線直通青衣
但係大欖隧道直出青衣嘅意思就係唔啱
辭不達意仲屌返人轉頭
連登仔真係

屌晒的買新樓既人老母，好住唔住住屯門，躝返出去市區啦陷家鏟。

以前果的話唔係市區樓唔嫁既好女人去晒邊度？

如果你要咁講都得嘅
大欖直通紅隧

呢樣真, 又可以兼顧下照顧小朋友
促進親子關係, 唔錯

係好鐘意屯門

嗱連登仔就寧願住屯門公屋都唔要將軍澳私樓既，一定唔係買唔起先咁講，係將軍澳狗也不屌

無社交既毒撚真爽😭😭

咁都叫唔好住，可以係自己嗰區做到所有事

屯天元唔近西鐵都係一鳩樣咁慘

連登同出面世界真係2極

可以係自己個區返埋工就係

無朋友既話咁樣係幾爽

早20年就有, 而家收哂檔啦

連登有批人唔駛出門口一味鳩噏, 好似廢炎咁
DSE就快考完, 復工一個月, 乜柒事都無, 仲係度驚爆疫症

屯門咁入既地方邊有人去
去得屯門都係元屯天派既人

10日塞1日？你返幾點 7-9輕則三個字 重則一粒鐘

如果將軍澳樓價同屯門一樣咪唔屌囉

住建生，良景，田景呢

無位坐

良景真係狗也不屌

根本成個香港都被 詛咒

童黨呢方面你問題秀茂坪未？

寧願住返馬鞍山

仲有童黨咩

上水大埔有冇？

上親連登好似坐左時光機咁
2020年仲講緊童黨

天水圍好撚多大陸人

如果你每日忍受到早勁多起身遲勁多瞓覺 同埋幾個鐘車程 我覺得屯門幾啱住 但係我呢啲瞓唔足會死 次次上屯門個車程都好攞命 呢樣便點足以蓋住所有其他優點

元天偏嘅自己揸車可以行大欖
屯門牛就算有車都塞死你

未出到大欖已經要經過重重既燈圍

荃灣唔算大西北啦

幾時有人話佢海底隧道？
一出過汀九就係青衣啦

7點半前上到屯公多數無事
放工就隨機，無得預
我試過曬

住個屯門番份shift都係搵2餐飯仔姐
都要被標籤無社交既毒撚
朝早8-9點我就真係想知你有咩朋友唔洗番工唔洗番學同你社交啦
而家兒登真係退步番去紅衛兵年代

一有呢d post 就知今日屯公又塞

返shift都可以俾人話無社交
返完通頂訓醒咪可以約人囉
兒登又喺度批鬥人

屯門新市鎮本身個plan係原區就業所以冇理交通問題

果次入屯門見啲o靚仔直接著條泳褲
去沙灘游個水 毛巾都唔洗帶 可以直接上返樓
chill撚到

基本上一離開市廣場新墟就靜好多
連華都柏麗置樂安定卓爾居都唔會見到佢哋

大西北以前慘到要兜新東吐露港避塞車，
而家輪到上水啲車怕咗沙田而兜大欖

唔算
只係話以前會去屯門
而家覺得去荃灣西方便啲+多啲嘢行

希望可以永續封關
好唔捨得而家呢個屯門

覺得大西北嚟講算最好

屯門住過嘅人 真係命硬啲嫁

有時無啦啦係寶田邨跑幾個癡線佬落嚟
你都冇死

3號幹線將元天啲車分流
屯公少咗啲車行，就算塞車都唔會好似以前咁癱瘓

而且有汀九橋長青無論去港島定南九龍都方便好多
所以大家都有著數

屯門好住過元朗天水圍觀塘油塘將軍澳，
空氣好路闊人少，多戲院又多公園行
元朗多南亞人、大陸客，天水圍多蝗蟲，係屯門好少少
屯門最大缺點係交通姐
觀塘人多車多咪重慘，最近雨季來臨又水浸添，
想知住將軍澳係唔係同屯門差唔多感覺

將軍澳最多咪塞十零分鐘，塞完揸多15分鐘就去到九龍港島，塞唔塞都方便過屯門多多聲啦

睇你返邊度姐 返九龍西就係屯門方便好多

睇下住邊忽啫
你住皇珠路以南嘅冇咁誇張，整體上靜好多
好似有結界咁

不過寶田真係講得上屯門嘅九龍城寨

我未去過屯門
淨係係連燈聽過寶田邨

將軍澳唔想塞仲可以搭黨鐵，
調景嶺2個站到鰂魚涌，點比

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

真係唔識㗎喎
原區生活又錯 西鐵又錯
不如google下先開post?

天水圍比蝗住，全部小朋友都講普通話

牛丸

乜你真係認為屯門好好咩？？

屯門好係乜野，咁偏遠又多舊區，人地天水圍元朗呢二十年進步左幾撚多你知唔知啊？

連天水圍醫院急症室同病房都好過屯門

不如你google下先出聲！

屯門的確地理上係有問題，唔應該發展成新市鎮

屯門有何妖
未收服到佢一日都會雞犬不寧

條屯公真係好on9，永遠都塞。最慘係依邊d樓都好貴

咪撚提屌，好想炸左屯門公路逼政府起過條！

屯門公路塞車問題睇怕永遠存在。

天水圍同元朗可以用大欖隧道直出避免屯門公路塞車問題，佢地好好多！

屯門真係得條屯門公路架，乜差都無，作為屯門人真係忍夠呢個咁既垃圾新市鎮！

比天水圍更不如！

政府成日起大白象...反而最實用既屯荃鐵路就唔肯起

係，除非你繞路去元朗借道大欖隧道出市區，但呢個方法成本好高，浪費油又浪費隧道費用

今日先塞完15分鐘，好唔耐煩，d仆街貨櫃車佬全部行屯公省隧道費，搞到屯門繁忙時間塞死

屯門不知幾好住
除左出港島麻煩啲
但其他地方通常都有巴士直通
去邊都係一粒鐘搞掂（唔塞既話
西鐵又快又舒服
物價又平過出面
空氣又好過市區

我愛屯門

地獄中既地獄，市區又買唔起，真係想搬去天水圍頂住當，起碼唔洗飽受屯公塞車之苦

好心佢快d起啦！ 屯荃鐵路幫到好多屯門人

交通唔係大問題
係好撚多蝗.....

但人地無屯公塞車之苦，環境同屯門都差唔多，社區設施愈來愈好！

九龍區既朋友未必感受到......

睇你打字啲語氣都知你係啲上咗年紀既廢老
天水圍醫院幾時起 屯院幾時起？ 咁都有得比？
係濕尻政府唔批錢俾屯院翻新擴建呀 醫生嫌屯院高層on9走晒呀

成個元朗都係密集多人版既新墟咁住條毛咩
行兩步都撞到人

屯門既問題唔係地理問題
係屯公唔夠出口 應該至少Harrow 整多個出口解決三聖至黃金既車流
第二就係不斷起樓，國際學校同小學但又冇擴建道路 搞到太多車
寶田山景嗰啲唔近公路先係真正既地理問題
根本住黃金 巿中 置樂 屯碼 新墟 兆康一帶既好撚好住

45分鐘出到港島旺角 30分鐘出到尖沙咀
係去觀塘濕尻啲啫

屯門公路直頭做得香港地標

世界一級最多意外最多上落斜公路，賽車專用公路！

但咁咪搞到屯門人有家出不得....成日塞車塞到天昏地暗

一早擱置左 呢個政府真係無鬼用

上年佢喺條村r票
十個有九個話會投佢
點知出到嚟結果險勝咋
一個二個不滿佢成日穿櫃桶底同惹事非
成800蚊bbq包食唔飽都夠擔死

點住得落人架！

我的確唔適合生活係屯門！

屯門公路已經係死症

比我再揀，我都係會揀住係天水圍

你明知塞車轉行下路咪得囉

屯公太垃圾，塞車問題都搞死屯門人。

至於天水圍佢好係近年不停地進步，做得唔好佢盡力改左佢，又聽居民訴求起天水圍醫院，起到靚一靚又大。

但屯門呢二十年都無進步過，圖書館都無再起過新既！

窮撚來，只搭巴士架，所有屯門巴士都經屯門公路點頂。

屯門同沙田同其期發展
新又唔新
舊又唔舊 所以咪唔會有人理
咁係政府濕尻問題啫

住開大西北真係唔晒出去架

屯門又係有鄉黑

咁沙田好好多，交通不論路面定鐵路都屌打屯門，
原區就業都多元化啲，至少有科學園，
屯門返工主要都係啲工廠同零售商舖

傻豬來既. 搬出去之前我都係咁諗.
覺得去邊都係 45 分鐘 ~ 1 粒鐘OK.
搬咗出市區先發覺屯門ON9點住到人.
去邊都係 30 分鐘 / 以內

本身起嚟都唔係比屯門人用嘅

咁都有得屌

本身係天水圍尾站 後尾屯門人嘈先加到屯門

躝啦大陸仔，天水圍都有打手

起底啦，條友弱智架

元朗一言以蔽之，就係「農村包圍城市」

十年前 上高登已經見到

天水園踩元朗屯門
元朗踩天水圍屯門
屯門踩天水圍元朗

多數唔會直接讚自己區
而係踩人地果區

依家已經叫少左

1996年尾，行政局正式將西鐵興建權批畀九廣鐵路公司。主權移交後，喺香港特區政府大力推動基建嘅政策下，經走線重組同埋處理財務安排，政府終於喺1998年正式授權九鐵公司起西鐵。原先路線喺節省成本嘅前提下，只連接天水圍新市鎮至深水埗新填海區嘅新車站，而延至屯門嘅鐵路，當局認為喺輕鐵輔助下，可以押後至第二期再研究。然而，喺屯門區居民強烈反對之下，最終政府同意將第一期計劃南延至屯門市中心。1998年9月15號，行政會議正式通過起西鐵工程第一期，即係起連接屯門站至南昌站嘅鐵路系統。嗰段鐵路系統已喺2003年12月20號正式通車。

屯門得湖翠路 安定友愛 泳池 市中心好

你搵屯門醫院最舊嗰部分同新開冇耐嘅天水圍醫院比，你不如屌柒瑪麗伊利沙伯嗰啲啦唔爭咗

仲有屯門係可以起到鐵路出市區，問題在於政府嫌貴，又冇得打飛機所以唔肯起咋

再講如果屯門多舊區，咁元朗嗰啲叫咩呀
由豐年路掃撚到雞地，平均樓齡老撚過你老母喎
不如你行下元朗先出聲啦

計我話全個大西北最有問題嘅地方係天水圍北
起撚到集中營咁，無論社區規劃，人口密度，人口組成，交通建設全部都當入面啲居民係condom咁

Cls
可以講到屯門好過東九
交通唔方便"但半山都係咁啦"

我覺得龍門路都唔差，安定友愛就不了 泳池區都ok，碼頭環境其實都好
田景良景個邊唔熟，新墟個到就多左啲單棟翻新

龍門居嗰度坐車on99

向好處諗其實屯門係新界西核心嚟。元朗農村包圍城市，發展空間有限；天水圍先天不足而且地處邊陲；荃灣雖然發展比較完善而且近市區，但從新西本位出發反而係邊陲。

屯門去元朗、天水圍、荃灣都係半個鐘內，舊工業區如果下決心重整的話其實發展空間都好大，到起埋赤龍隧道之後屯門就真係變成完全體：北接西部通道上深圳，南連赤龍隧道通機場、澳門、珠海，如果唔考慮政治影響嘅話其實係珠三角新核心

市中心出到港澳嗰陣 龍門居仲喺屯公

仲有3個泳池，2個運動場
不過最頂唔順都係條大馬路，啲路窄到

事實證明港英政府喺呢件事上面都幾戇鳩

邊有可能叫屯門咁多人一齊搭輕鐵慢慢搖到落天水圍再坐西鐵出市區

屯公 塞車問題 令到屯門-500分

已經變成四十分鐘

仲要等十年 不怕

不嬲諗同做都係兩回事 以前屯荃鐵路嘅諗法仲戇鳩 三聖搭輕鐵出荃灣

( 當年馬鐵都係諗住用輕鐵 係臨尾嗰刻先發覺根本承受唔住 用反重鐵)

但事實上 元朗出荃灣經大欖係快過屯門出荃灣 講緊鐵路走線

你又唔怪得佢咁樣set

港英政府好撚on 9

天水圍北撞正董伯伯搞八萬五先起到咁鬼密

如果唔係起得咁密應該都幾好住。

行山L或成最大贏家

呢個真，屯門日撚日塞車,呢樣野真係缺點

屯門的確幾好, 俾人退休hea住
當然, 元朗呢方面環境更好
有個流浮山

只適合比退休人士住

流浮山作用係乜 ( 我入去都係hea行)

所以屯元多鄉黑, 都係廢老

西鐵又要兜一大輪先出去咁反智

大老闆 /非正常返工時間都ok

有個小漁港
不過水質已經被支那搞到死晒

我覺得幾適合避世

邊夠元朗國多～

都係多咗八分鐘啫 賺咗個頭站 我覺得ok

如果住瓏門嘅話無所謂，反正西鐵站少速度快。

係唔知全線通咗之後會變乜環境啫

可能洪水橋已經上唔到車

洪水橋應該都未有耐 ( 屯門南都夠膽死玩多十年)

元朗人民共和國南邊圍鄉黑特別行政區

屯門又話唔方便

天水圍又新移民之城

元朗又話鄉黑牛屎佬

移民啦屌你

令我諗起錦上路的故事

天水圍地理咪仲差過你

屯公呢個時間汀九下面出荃灣方向中快線都夠膽死炒四架車

屯公故之然有問題～ 但問題主要出在駕駛者身上

好多新手應付唔到屯門公路既上斜+ 灣道既賽車跑道，經常係入面炒車，特別係深井至汀九 麗城花園同豪景花園

成日有車係呢d位炒車，之後好快屯公就會出現9-10公里車龍

新手平時揸慣吐露港公路、粉嶺公路個d大直路，一入屯公通常會出事撞車

無錢啊屌，自己只是一個死窮撚

願聞其詳

當年為咗爭 鐵路站個名 幾條村嘅人劍拔弩張 ( 所以最後先變咗 錦上路站 八鄉車廠 錦田大樓)

屯門獨立

天水圍多大陸人，元朗多鄉黑，屯門多痴線佬
屯門元朗最近係多左好多白卡人士日光日白周圍走，可能壓力太大居住環境太細難以舒緩

退休我會想住東涌/渝景灣多d

上兩個禮拜嗰單快線專員係唔打燈，唔睇鏡咁cut入中線
dklm俾條6線行車嘅公路都撞車啦

圖示：

加上買入屯門都係為左平靚正，唔覺得環境好好

真喺仲有嘅，

不過冇咁多咁解。

即係好似依家仲有黑社會咁解.

啱啱fb見到

屌你老味住屯門
上個禮拜開始 屯公日日都出事

屯門收撚曬檔啦 有都係元朗天水圍多

起碼冇講魚蛋檔

你咪話，我住港島，都真喺見到仲有。不過少咁解。
嗰刻以為入左時空結界。

不嬲都係咁 你冇留意啫

Ching你唔係覺得汀九橋唔會塞下話

我都係揸左幾年車先敢行屯公
當年帶條女去三聖睇風景, 再揸去深井買燒鵝返屋企食
條路真係好考反應
有d人貪新鮮, 想帶條女兜風
唔了解路況行得太快, 好易出事

今日天氣差, 周圍都撞車

屌香港政府老母，今日屯門撚咪撚搭巴士，即刻轉西鐵，我都轉西鐵先

屌佢老母屯門公路又塞過車！

我唔想住屯門啦 不如一槍打死我，屯門公路又塞車啦

今日屯門公路實塞到阿媽都唔認得

根本就係啲人駕駛有問題

係, 英國大把路個環境比香港差
又唔見撞得咁多

我P牌咗幾個禮拜就行屯公

勇者

我應該考完車牌都唔夠膽行，平時搭巴士睇都驚！

特別係汀九橋個段，起到勁高，真心巴士上層望落去會畏高，超驚，又係咁轉灣，每次坐都驚架巴士會跌左落去

如果你係居民了解路面，揸慢少少就得，頂多行死慢線

退休我會想住蓮麻坑

原本有道隧道直去赤鱲角。 屯門碼頭個邊一定升到飛天
D飛雞 機師 住個邊
可望 香港就黎冇關係法

荃灣返工己經算執到

原本西鐵冇屯門站嫁
原本係天水圍去到南昌就算